依首歌不得了！！！有無人知邊個rapper整！！！

啲歌詞中到應一應！

推一推

二連

三連

四連

五連

六連

七連

八連

pish

點解冇人推！！！！！！！！！

夠簡單 易promote

推啊！！！九連

幫手推十連

聽把聲應該係小李

幫幫手

有無原Link? 俾番credit原創

morerespect 佢

「屌，啲警察係咪最撚惡」

就係揾唔到先上黎問

唔好沉啊首歌值得推上去

正歌 推

Push

幫手推上去！！！！

佢叫阿李
無乜人識既RAPPER ,成日教人點做伴奏
依首歌真係好正

唔該巴打😭😭😭咁少view講唔過去，大家幫手推！！！！